醫護唔好擺工呀，但要冇上限r ot

哩d仆街就係人辨

罷

拉

痴線
有錢冇命洗

各位ching, 開ot不代表要做野，拉乜嘢呢？

你見班黑警開ot有咩做？咪L玩la

e＋最好機會掏空政府所有資源，你哋係咪要攬炒架？

一定要罷 自己條命最緊要冇咗條命點去救人

你諗下依家罷工將來仲可以救到幾多人 冇咗條命就一個都救唔到

返工同做野係兩樣野泥，搞清楚先。黑警平時返工有冇做野？

但係返咗工唔做嘢都會有機會受感染，始終地方係高危